【醫學】究竟有時無啦啦手指頭腫痛係咩原因??????????????

【醫學】究竟有時無啦啦手指頭腫痛係咩原因??????????????

指甲同指頭會好痛，又有腫同少少痕，點解會咁，問極都係無答案，
西醫話敏感，中醫話有風，究竟係點解呢？

你濕熱

wei ar .... 有冇具體原因

比蚊咬囉柒頭

畀蚊咬後嘅感覺有兩種，一種係痕到仆，另一種係唔摸佢就冇嘢，一摸有腫痛然後慢慢先開始痕，跟住痕痛交替

我都試過
咩叫風

甲溝炎